党鐵：延續八達通八折優惠至明(2021)年3月底

港鐵今日（23日）宣布，將原定明年1月1日結束的八達通「程程20%車費扣減」延續至明年3月31日，優惠適用於使用八達通的所有港鐵乘客以及於2021年1月23日起使用車票二維碼乘搭重鐵的乘客。

與此同時，乘客購買2021年1月至6月的「全月通加強版」以及在2021年6月30日或之前購買「港鐵都會票」，亦可繼續享有100元扣減。

至於早前公布調整售價的「全月通加強版」及「港鐵都會票」，新售價將會在明年7月才生效。乘客可於12月25日(星期五)起，繼續以優惠價在車站購買明年一月份的「全月通加強版」，另外更可透過MTR Mobile自行購買「全月通加強版」車票，減省前往車站排隊購票的時間。

港鐵指，乘客亦可以繼續享有2020/21年度其他車費推廣計劃，及為不同層面的乘客群提供的恆常優惠。

香港商報網
唔貼lnk

晨咁早搭 個個8折？

2蚊折
直到你搞實名為止

1.6正呀

利申：65碎

死都唔肯直接減價

66碎了

全日8折
生咗幾耐